gay佬一邊支持同性戀，一邊反對亂倫係咩玩法？

自己同其他男人含撚摸lin 就贊成
人地同阿哥細佬玩屎眼 就反對？

唔明有咩唔同？

本質咪一樣係含撚屌菊花

要做雞又要立貞節牌

有冇同性戀支持者
或亂倫反對者入黎講兩句？

人地屌狗都唔比啦on9

如果只狗係自願 咁你俾唔俾？

冇道德撚/反道德撚 入黎？

你點證明隻狗係自願?

屌前，中，後 冇反抗 冇表現出不滿
事後獸醫心理診斷為正常

姐係屌完先知

你係咪曾經經歷過咁嘅情況, 充分了解狗隻晌咁嘅環境下唔會反抗, 唔會表現不滿, 事後獸醫都會話佢心理正常?

1.如果僅以不能嚴格到100.00000%證明自願，所以唔俾人獸交係唔合理，因為你扼殺左人狗自願性交既cases既幸福

2. 不能以嚴格證明，但環境上隻狗冇反抗等已可合理推斷佢自願

咁你證唔證明到多數狗係自願?

你見到到邊個同性戀者反亂倫？

證明唔到自願多定少，但根本irrelevant

不自願=强姦，解決方法係加重罰則，唔係因為咁唔俾全部人/狗扑野

支持同性戀係因為依個係佢地嘅選擇, 佢地有選擇嘅權利. 咁如果人狗扑嘢依個行為唔係出於雙方自願嘅選擇, 咁又點可以同同性戀類比呢? 咁你話自唔自願係咪晌依個類比合唔合理重要嘅因素?

'自願'係重要因素

'不能100%確定係咪自願'唔係重要因素，合理推斷就得，唔應該因為咁唔俾人狗（唔講倫理的話）

唔係自願當然唔得

但你上面反對既理由僅是不能絕對肯定是否自願

自願係重要因素, 不能確定係咪自願又唔係重要因素? 你講緊咩, 可唔可以用小學生都睇得明嘅文字嚟講?

當你講嘅成立, 知唔知咩係合理推斷? 我地而家講嘅合理推斷, 係幾千年觀察人類行為得出嚟嘅經驗嚟去判斷, 要有足夠嘅例子, 亦都要有依啲例子中當事人嘅反映去證明係合理. 除非你屌過隻狗好撚多次, 而隻狗又有方法話你聽佢係自願, 而依個方法又客觀到其他人都會認同, 否則你根本證明唔到隻狗係自願喎.